sales請入

用緊cmhk儲值卡 想上台
通話分鐘冇所謂 上網5gb應該夠（上網睇片，有時會share比其他野用）
想跟返number
另外想問下有冇咩抵用家庭plan 老母會用黎睇YouTube同傾視像有時一講就2個鐘 10gb夠用？（3部電話）

家居頻寬有冇平plan比兩老用 100mb都ok

CSL / 1010 450m Lte 全速優惠
優惠詳情, 歡迎email 或telegram 查詢最抵offer
想要抵plan ，放心搵我啦
Email :csl1010plan@gmail.com
telegram@csl1010plan